# paintc

Formar imagens a partir de códigos C.

### Execução do projeto ###
Usando o terminal, vá até a raiz do diretório e digite: ```make``` e depois ```./bin/exec```

#### Subindo imagem no readme

![](/paintc/imagens/itp.ppm")